幫手Post Ig Tag爆啲女權Page

可以唔洗Victim嘅相，一個人做未必引起女權組織關注，但短時間內成千上萬個Post就一定得！齊心合力保護自己人！

自推都要推撚爆

推

推撚爆佢

push

Push

推啊推啊

推
有冇例子 唔識女權組織

唔撚訓都要推 聽朝再塞埋地鐵 我推

@allfeministsunited
@agirlhasnopresident
@feminism.af

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

幫手幫手

大大力Tag

Dear Emma

We have always admired your outspokenness on female rights issues.
Tonight in my country , the
Hong Kong Police got used To humiliate Female Protester,
If whom is female, Hong Kong Cops striped down their panties and make her upside down while arresting. This is not only one particular incident, but well planned as they work in team. and worked in past.

In their past experience, HK cops didnt release the protesters hands and dont let them to recover their panties, while waiting at a public corridor inside the Cops Station. they just let her exposure as long as until Lawyer come may be after 2-4 hours.
The corridor is full of other aressted male and Cops officers.
-Truth History and reported in HK newspaper 2014

#HongKongPolice
#HongKongFreedom
#AntiExtraditionBill

0